公主好毒

又多一架公主號瀨嘢 三隻船都係佢 間公司執得

嘉年華公司
Carnival Corporation & pls